林鄭月娥真係弱撚智

口口聲聲要幫年輕人上車，
將條線set高200萬，更助長目前樓市炒風。
結果一切照舊，負擔只會多200萬囉。
真正幫人上車唔係去借更多，
而係壓低樓價嘅政策。

推出港人港樓，有香港身份證先准買樓。
兩公婆限制唔俾擁有超過兩層樓。
強制回收原居民土地，起回遷房俾佢地，回遷房禁止租賃買賣。

香港高官點撚做嘢呀，屌，經濟下行，公務員林鄭月娥應該帶頭減人工，削減黑警開支囉。

要年青人負更多債，人哋點安居樂業呢？社會安定嘅話，自然經濟會好架啦。

仆街婆，乜撚嘢都唔識，樓市問題火上加油，快撚啲落台啦屌你老母。

林奠下台!!!!

佢最想係班年青人負資產跳樓死

最低工資講緊下調但財會話公墓員要加人工
警賊又要加人工

大家唔好抱有佢有意幫年輕人嘅錯覺啦
佢恨不得殺哂啲年青人
掉哂我地落海

是但一個人做特首都好過佢 屌

你日日諗住供樓咪唔會去遊行示威
呢個政府真係廢撚到

好毒啊 想人人負債就無人敢發聲

唔識同唔做唔一樣
佢一定識
對商家佬無利益佢點會做

你唔係覺得佢做嘅野仲有考慮到香港人呀嘛

因為佢正正係想繼續推高樓價

收原居民地 鄉伸同黑社會就唔會幫佢

港人港樓 咁共產黨點落黎走資 炒樓 吸供樓班人血

兩公婆 只限兩層樓 又係冇得炒樓

香港政治暴力 只會越嚟越嚴重

後生仔女如果仲打算供樓 人生大部份收入就去咗舊磚 去咗政府庫房 用黎起 大白象 ， 俾錢新移民住公屋 攞綜援 買名牌

佢地分分鐘 大陸有物業 有生意 落到黎 2000 蚊租 住大屋 仲要成日免租 綜援雙糧 分分鐘入袋既錢多過大部分香港人

真係訓緊覺都笑出聲

唉

真係可以全力抗爭，
樓價要真正咁drop先係出路先係上車嘅重點！
等炒樓班人仆哂街。

全力抗爭！打倒林鄭月娥為首嘅垃圾政府！
打到佢回應訴求，
打到佢肯落台，
香港社會先至可以繁榮安定！

講到佢好似有心無力咁
我係林鄭既話，見到你地反我但又冇乜影響到我
玩謝你地都得

會俾佢呃到去買樓嘅抵做負家產

佢一係弱智 一係極醜惡
我信後者

過多兩年佢基本上唔可以係香港住

而家仲邊有傻仔係香港買樓

下一條線會1再set 1000萬, 9成按, 免壓測
每月供成3皮, 迫死班年青人

有錢都移民啦 仲買樓

佢就係想迫死班後生 樓價同租金一齊升
迫到啲人應付生活都有困難就唔敢搞社運

其實個政策嘅原意根本唔係要幫人上車
而係想令樓價重新上升
令最近一兩年買咗樓嘅人都有得執
因為資產上升
佢地唔會想社會氣氛再變差
無形中形成一股對運動唔好再走落去嘅壓力
唔單止攏絡到一批人
仲可以引導佢地成為番中間甚至親政府
此舉相當陰毒

佢想我哋全部死哂
就冇人同佢作對

你個前提係覺得佢會為香港人好咪仲弱智

咪係 明知呢個係陷阱都重要去買樓

因為唔係人人都接受到移民
而政府就係睇死呢點